匿名男子佐敦被捕拘留 法院進行緊急聆訊警即放人

一名匿名成年男子昨於示威活動進行時，在佐敦附近行人路被捕，直至今天下午六時許亦被拘留在警署，該人士稱無辜被捕亦沒有做任何違法行為，促請法庭下令警方解釋或盡快釋放，案件今午5時許在高等法院進行緊急聆訊 ，惟律政司起初沒有代表到庭，而代表在約六時到庭即宣布警方願意即時釋放該男子，案件則獲無限期押後直至另行通知法庭。

潘熙資深大律師代表匿名男申請人，潘指申請人無辜被一名自稱機動部隊的警員拘捕，但警員指自己身分敏感不便披露，及後又指拘捕該男子的警員則是商業罪案調查科（CCB）警員。律政司最初沒有派任何代表出席，在律師多次致電並等候約半小時後，律政司派代表到庭指警方現時願意即時釋放該男子，案件即宣告一段落。

????

全部人無名

無律師

無charge

???!!!

又浪費社會資源

仆街律政司黑警狼狽為奸

咁怪嘅
緊急聆訊？

唔係濫捕是什麼?

根本就係唔知邊個拉佢返去

亂捉左個有地位人士/其子女？

應該係拉錯國安卧底

果個人唔知有無本錢追究

捉左個咩人入去
咁勁有緊急聆訊又可以搵到律師代表告上庭

人身保護令係緊急聆訊既
今次黑警擺明鳩拉
一話要上庭就知hi野

所以話呢
律政司係獨立於警權以外喎

【10.20遊行】佐敦路人聲稱不合法被捕 提人身保護令申請後獲釋

港豬信架

國安應該直接搵一哥叫放人
不過呢條友實係有啲料

啲狗唔開名 咁點撚投訴啊 cls

快起底

到底拉左個咩人，而家香港法治原來係咁撚樣

算唔算藐視法庭

要學下
人身保護令

促請法庭下令警方解釋或盡快釋放 應該係人身保護令
警應該一開始唔想放人 所以拖 點知個男子識申請人身保護令
最後搵唔到罪 提堂都無理由

上面個班友可唔可以下腦
有地位有特別身份 點會唔一早放?要留超過20小時?

有錢人黎

Source?

//代表匿名男申請人//
係佢申請人身保護令....唔係提堂

佢唔係想拖
黑警鳩拉目的就係要和理非/街坊都要坐足48個鐘
去加重成本
明知無告唔入甚至無犯法既
所以一申請人身保護令咪焗放

直播元朗黑夜

警方在捉人上狗車前都要講自己號碼負責邊位被捕人士、所以警方今次是程序失當

可唔可以咁理解

我幫手補個source

大家開post時順便post埋個出處，方便互相fact check同埋跟進啦～

真係慘 ，是撚但拉撚咗先 玩你一輪， 仲有人聽日照常返工 。 幾時會真暴動 會見到大家殺休班警為常態

即係被捕人係有身份人士？

睇來人身保護令可以幫到被濫捕既人

咁應該唔會搵潘熙

onl79

一開始唔想放人 咪係想拖到坐足48個鐘
咪係拖囉

要律師申請定點？

拘捕咗可以點申請？
起碼要俾其他人知道自己名同身份證
跟住幫自己申請？

，

拉左其他國家特工？

隔離po有話好快就請左個資深大狀打 ？

google幫到你
王宗堯之前都有人討論過 依個post啲人訓咗幾耐

等其他巴打答，我諗被人拉左既都唔介意請律師搞

留名push

請到潘熙資深大狀，肯定係有錢仔嚟

肯定係上流社會既人
咁撚快會放

入黎認人啊

義士唔係condom，入黎認人啊！（1021被捕人士整合po）

應該係有地位嘅人士

香港咁多有錢佬

鳩拉都拉到個身家幾千萬

洗少少玩下法律

唔係比黑警毒打

push

無名氏控告無名氏，無名氏最終被釋放

其實我想問係咪唔係資深大狀用唔到呢招，
點解之前冇人咁用

係，平時個d實繼續玩鳩你

錢係一個問題

成篇新聞得律師有名

會唔會係呢個呀叔
琴日賽狗拉唔到手足 求其執左件

點解可以連拘捕嘅狗名都唔出
好撚過份

有冇連登仔解釋下人身保護令

你地香港人既錢, 佢地心諗, 有乜所謂

唔係，咁以後學佢呢招咁用唔得？

清路為由 放毒炸市民 再加比壓力記者
裡面有軍師開始想打呢D思想戰爭

隔離新聞話20至30歲

今朝先話香港五十萬個百萬美金富翁，幾千個億萬富翁，計埋佢地啲親戚，真係容乜易捉錯有錢佬

開庭律政司代表都可以冇到

仲要係潘熙

潘指申請人無辜被一名自稱機動部隊的警員拘捕，但警員指自己身分敏感不便披露

公安???

呢個就係香港法庭，全撚部人都冇名，法治？

告佢藐視法庭啦

成單嘢淨係個律師有名

我都信，信佢哋狼狽xx。

其實係有地位既人定咩

普通落單都搵到件出名大律師幫手
一定唔係普通人

咁以後用人身保護令可唔可行

星火/612可以幫普通義士用呢招嗎？

潘𤋮心諗

係咪果個半唐番呀

有冇得追討損傷
例如律師費
因被濫捕造成的損失

再係咁拉法，會唔會法院班人都覺得行政班人戇鳩，寧願hea審算

最近王宗堯咪用過囉

無啦啦駛你一筆律師費大律師費

中國武狗非法禁固香港人？？？

另一報導話係20至30歲青年黎邊位巴打咁識玩

人身保護令....
如果真係好有背景就唔洗申請人身保護令啦
勁背景就直接放人啦

捉錯o左識o既人個仔
正常冇名乜都冇點會比佢叫到促請法庭下令警方解釋或盡快釋放

班popo清真寺都唔識啦
就算係局長個仔你都唔會up得出個名兼認得

巴打總結得唔錯

學到野，有冇得照抄條橋？

要律師上庭申請
但係應該明顯係鳩拉先得
有豬嘴、著黑衫果啲真係未必得
但係過左48個鐘應該個個都得

連拉佢係邊撚個都唔知呀

告條撚咩

屌 因為依班垃圾 法庭d人多得你唔少
係咪味食狗糧

香港法治 笑撚死人

要攬炒，炒到盡！4
發夢中見到.…... 以下數字

以下資金由美元計算
香港外匯儲備 = 4千億
香港股市總值 = 5萬億
香港樓市總市值 = 10萬億

賭場
現金 = $4
籌碼 = $150

今次運動是香港開埠以來最成功的抗爭運動，參與的人眾多 ，也觸發很多香港居民想移民 ，只要移民嘅人 願意沽出香港嘅樓和股票，即時兌美元離開 或者借港紙轉為美元，外匯儲備就會大量流失。 再講多一次，香港樓市總值10萬億美元，外匯儲備只得4千億，只要相等於樓市廿分之一的資金流出香港 ，外匯儲備就會枯竭！

根據統計處398萬就業中，即是香港人的總薪水 大約一年是1.142千億美元
200萬黃絲的總薪水 一年 =0.575 千億美元！
外匯儲備只有4千億美元，香港人只要有決心， 不停搵錢又不停兌美金 ， 總有一天可以兌曬4千億美元走人，一切只是時間問題。

當金融危機出現，所有政府就要跪低。 中國政府正正大力限制外匯流出，需要美金填報空缺；香港向來都有大量美金，央行自然對香港人的錢虎視眈眈 ; 現在香港人就要先提走美金 ，不可把重要資產落入共產政權手上 ，遺禍人間。 既然啲錢係香港人嘅，點解要畀咗其他人先？

大家一定要記住從銀行提出港幣是沒效的， 金管局可以合法地大量供應港幣出嚟市面 。一定要提走美金 ，鍾意去日本居住/旅行可以存日元，鍾意去台灣定居/旅行可以兌台幣，如此類推；
總之唔好乜都唔做， '光復香港'唔係口號！

[來源]
#據《彭博》數據顯示，截至2019年4月9日，香港股市整體市值達到5.78萬億元（美元）
#據美聯物業首席分析師劉嘉輝表示，2017香港私樓總存量截至去年底逾115.87萬伙，相比96年底逾91.92萬伙多27.2%。平均每伙售價由1997年450.2萬元，升至今年671.9萬元，以此計算，香港私樓總市值由1997年41,022億元，升至77,852億元。（港元）
~所以2019年必然超過10萬億（美元）
#香港就業人口397萬

#香港 入息中位數1.87萬

大家記住唔好咁做呀，會影響到香港嘅銀行體系㗎！

呢個人咁神秘可以即刻開庭聆訊

今個星期要盡快搞個宗教遊行

用咩腦
你覺得班狗有腦? 尤其做野果班
拉左返去話知你天王老子都唔放

尋日班手足係咪保釋晒定點? 好擔心每一位手足

應該因為個人屋企人有地位啦

應該有錢仔？

唔係第一日嘅事，無一個係無辜的

冇帶裝備嘅手足畀人9拉就要 搵律師申請人生保護令，記住重點mark低

有機會係狗仔隊成員

(再post)屌哂你班連登仔 班狗老婆有無比人屌我唔知 淨係知有兩個手足屌狗比人捉左咋！！！

求 link
我無睇到 sor

請得潘𤋮點會唔有錢

係咪琴日有個鬼仔樣果位手足

邊個咁把炮搵到潘熙
咁樣斷估流左廿幾萬律師費

你知唔知邊知你潘熙

潘資深大律師

大龍鳳
無人知做咩事

全部人都冇名冇身份 告乜?

727 暴動夫婦都係請潘熙
潘熙都有打jr案件

律政司仲慘撚過做狗

真係唔知乜9 黑警邊個又唔知

點解反而無人討論拉人個黑警嘅
似唔公開得身份咁？

[和理作盾] 橫掂次次都反對 咁不如次次都係早一晚先講去邊示威 配合埋其他地方大力裝修

經民陣搵佢打係免費架 今次都係

法律面前 _ _ _ _

又撞中左個公安

捉錯有錢佬 講完

咁抵

都係手足
幫手諗下抗議仲可以點樣轉型？
有咩方法可以突破困局？令政府跪低？

區議會選舉專題研究之抗爭Project
引導香港-啟蒙運動：情緒主導>理性主導
-點Push更多人投票？
-何謂民主、自由、公義、法治、公平？
-以上普世價值對大眾有咩好處？
-香港未來如何向前走？

學習任務：
1.了解西方啓蒙運動前因後果
2.Search民主、自由、公義、法治、公平
3.將普世價值連結到香港人利益利益利益
4.走向獨裁/走向民主，主權在民
5.睇一次基本法
6.睇埋選舉條例

活動：
民主小天使：和理傾
落街、落區、開攤位、教育關心街坊
Connect學歷較低、新移民、淺藍選民
口號：愛民主，黎投票；撐自由，齊發聲
為公義，企出黎；護法治，三分權
要公平，改制度；港未來，自己來

我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.21 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，離開同溫層！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

唔係話popo拉左人唔比搵律師同屋企人咩
佢點同外界聯絡？

721831

睇下佢代表律師咩人先啦

推到有名

咁其他手足呢，佢地仲喺狗屋定保釋咗，有無人知

只要有方法阻到香港人返工, 就有辦法令到政府跪低 。

我成日都講， 根本依家斬狗先係最有效方法， 日日斬， 見休班就斬， 唔斬都幾個人打一身
今朝個22歲都唔知有冇事， 肯撚定就唔會交人

應該係純粹拉到個有家底既普通市民
即係好似浸大學生會長咁
佢老母大撚把錢，啲黑警都忌佢三分（應該係自卑三分，做廿年都買唔起人地個單位）

隔離 post 話潘熙係西九裁判法院直奔高院

追開法庭文字直播
見929 96人提堂佢同石大狀都有份代表好多個喎

乜鳩公安特警解放軍實有啦， 仲問嚟做乜
然後就會安個名俾佢：特務狗
文件後補

依家最想知：人身保護令
點搞， 咩程序
如果咁撚有用， 一定要教哂所有人

唔小心拉咗個猛人？

===================
唔好俾彥霖事件不了了之呀

點解上堂條片開頭係講
浮屍夢1
浮屍夢1
浮屍夢1
先開始既？

拍緊戲？假彥霖？假同學？

入嚟一齊分析：
==========
假彥霖相片流出，海邊cctv 才是重點

==========

唔好講呀 陣間又話俾人帶風向 又俾人叫阿sir ，不過依家呢幾代香港人同以前香港人嬲既方式都唔同 ，大家好撚嬲 下一句同自己講 唉無力感好重 有咩可以懲罰到佢地

推到佢地仆街

點樣可以比人拉到但又做到人身保護令?

法律面前，窮人含撚

$$$$$
人地緊急可以用到punpun
有勢人士la

又要嬲又要忍
最多人就係facebook 見到有人俾狗咬， 然後留低一句：平安回家
或者黑警 xxxxxxx
真係多撚謝
有時間玩facebook 不如落街幫手擋

我今日起西九聽，早走原來因為依單

個個係深水埗定太子俾狗咬

咁你又唔洗拉嘅
香港好多有錢人， 俾其他人知都好

律政司都是得啖笑

不過同路人 又嬲佢地唔落 ， 發夢咁耐 啲真前線真係好撚nice ，到後期啲full gear 偽勇 同恐慌跑啲手足 ， 真係......

國安臥底係唔會搵潘熙

見到連登d留言仲死，9成以上都係 屌 黑驚死全家，我覺得咁樣仲衰過唔講，當然佢地講咩都得，但講完就好似乜事都無發生咁

可能反而拉人個個係公安
正常情況班警犬點會講唔出係邊隻狗拉人

啲狗有邊次比得出冧巴就真

所以講唔出咪即刻放人

我都即時諗到佢，但佢身上有豬咀，所以應該唔係佢

又武警？

鍾意拉咪拉囉
吹咩
依家popo係大曬㗎啦

除咗律師名之外全部都黑箱作業 少驚

根本就蛇鼠一窩

即係濫捕啦

On9

其實有豬咀係唔違法㗎

但隔離post 咁講 據悉，申請人介乎20至30歲，昨日下午4時左右被捕，他身上未有穿上任何示威者常用的裝備。所以唔係半唐番

潘熙呢幾個月一直有做開義務律師喎 訓左幾耐

係咪可以學野

助養計劃問題 哩間有無人被養育緊?

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你仲未明？
勁背景根本唔夠膽拖住唔放人
就係因為無勁背景先被咬住 所以先要搵潘申請呀

明未呀？

睇內容啦 係個男人申請 唔係提堂
你條問題係垃圾黎

上面班傻鳩 連內容都唔肯睇
寫到明係男人申請 唔係提堂

上面班友3萬個毅進出黎？